(求解答或討論)點樣先係鬼？核彈又係啲咩？

一日之間，就個個都爭住捉鬼，個個都割蓆。

第一項求解答：點樣先係鬼？
坐下departure就係鬼？俾大陸狗同警察挑釁然後控制唔到濕佢兩嘢又係鬼？
定總之唔係和理非就係鬼？
想講嘅係，就算塞departure hall嘅都不乏和理非呀！
我肯坐departure hall，係覺得你又要人癱瘓運作，但連departure都唔阻，淨係享受喺arrival齋坐嘅滿足感，呢啲叫癱瘓自己運作咋下嘛？

第二項求解答：又話「核彈都唔割」，咁個「核彈」其實係咩嚟？
今晚大家紛紛割蓆捉鬼，咁睇嚟個核彈已經出現咗啦！咁個核彈其實係啲咩？

真心唔係挑機，更唔想分化，但而家俾啲分化L搞到好迷。

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場